（突發）我決定公開肥芝張相

條肥婆學人食肉去旅行
見你地咁想睇，咪比你地睇下囉
係佢ig cap左4張圖

係喎！CD ROM 無份
用返會員加密大法先

連
登
萬
歲

你班CD ROM無份囉都話，仲有你班仆街農場文，乜鳩野大榴蓮，拎我鬧肥婆d文賺廣告費，都唔知有無ac架 死返出去啦
呢個功能真係大快人心！

我屌你老母 知唔知咩叫CD ROM

你知唔知自己做緊乜野

好心啦 聽日仲要番庇護工場入餐具架
快啲去瞓啦

圖呢？

？

On9

龜頭小嘴唔係收左山咩？